開放性討論: 中上環金鐘SCA 停擺一日 可以考慮一下呢個方向

中上環金鐘SCA 停擺一日 可以考慮一下呢個方向
1. 中上環金鐘SCA 可以話係香港外資同金融最集中地方 (唔差在灣仔 政府總部多)
2. 中上環金鐘SCA手足可以大條道理唔返 再同高層/總部反映香港情況 由呢班人比返壓力林鄭
3. 中上環金鐘SCA 唔會話手停口停 (唔會咁易炒人)
4. 而家普通市民 林鄭好明顯已經care有限 成效有限
5. 從來都係中上環金鐘SCA 主宰/左右政府
幾時見九龍新界 有咩大企可以 令政府理佢

點解唔試下星期一做一次 睇下效果。
卡死一條港島線 同 過海既隧道
加港島部份主要馬路

開放性討論

推

老實地講，話之你周圍開唔到工五日，個影響力都唔夠中環開唔到市一日

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推

股市停市好多人研究過 好難
但SCA D人都返唔到工 影響外資總部運作 股市可能受影響(希望)
唔止林鄭 中共都有壓力

希望大家明白 普通市民返唔返到工 中小企執唔執
中共林鄭 根本唔會理 話之你班香港食榭皮
唔影響佢金融中心 同外資信心就得

超級支持

到今日都唔明
其實最有用
係令到平日放TG
根本唔駛主動打擺
集中返每星期一次活動就得

而且 中環 根本唔敢日頭TG 放題
流水式 你黎我走 你走我佔

中環停擺其實作用好細
講真好多中環人係hea返工既
另一批就係賣命
唔返工都home office

咁九龍新界就無hea 無home office?

問題係sca 係香港重要經濟命脈